有冇人前度係復仇撚

佢得唔到嘅嘢其他人都唔可以得到

好想你受到傷害，因為佢同你分咗之後，唔好受又唔甘心唔想比你過得好過佢

所以有時block前度係必須

真香港人，魚蛋論

咁點解唔返返轉頭，睇吓有冇機會呢？
我散咗，唔通佢會好過啲？

作左咩故仔？

你點知道係你前度做既？

佢遲d可能會扮慘發姣氹你上床
千期咪撚食 食死人

比佢剪左報到仇就冇事

你係咪衰偷食

搵番佢個現任反將佢軍

不如分享下你同前度點分手先

一定係你做過對佢唔住嘅事 佢先咁做啦

你又做過啲乜？

樓主坦白啦 你搞咩黎 好好地對人 人地唔會憎你仲會留戀比你打友誼波添

激嬲佢，佢即刻專登做啲明知我唔鐘意既野黎激返我算唔算復仇撚？

佢想復合？

派帽正仆街

其實大家純粹唔夾，磨合唔到。無派帽，無暴力。